Natuurlijk is ze blij!
Waarom zou je ze?
Getrouwd met een man liefdes--_dat_ duidelijk genoeg; ze geeft zichzelf in elke letter- en behandeld als een prinses door de familie.
Als de hoge en hooghartige business en keek neer op haar: maar ze hebben niet dus, zegt ze.
Happy?
Ja, dat is het; She's too happy te schrijven!"
Hij verstikt een zucht als Bill kwam de kamer met zijn hoofd vastgebonden in een - relatief - schone afwas-doek.
"Nou, Willem, ben jij er klaar voor?"
"meteen, Cap'n," antwoordde Bill.
Hij wendde zijn ogen op de bandage treurig.
